［非跟風］我咁樣讀書定做野好

是咁的小弟宜家廿歲有半
HD岩岩完左sem1覺得自己真係唔岩讀書 雖然個科都叫ok有興趣
但係我一開始個心態已經係諗住捱過兩年就算
返學為take attendance 功課又有遲交 test考天才波
雖然叫仲差個exam未考
但係我覺得就算溫到好掂個gpa應該幾爛

另外屋企個面又成日嘈 本身我就已經一早提老豆老母搞grant loan d野
一個就唔撚信人講野話邊洗咁多資料 一個個陣就發埋d細路脾氣名都唔肯簽
好啦 到而家下個sem準備要交學費先話唔夠錢 可唔可以宜家先去搞資助 哈真係搵撚野搞

所以宜家我係度諗既然佢地又話冇錢，我自己都唔知自己就算讀完兩年出黎係咪可以搵份人工ok既工
我到底應該quit搵工定係繼續讀書好

讀ive?

讀左仲衰過未讀

巴打讀咩科?

唔係 我都唔知算唔算衰過冇讀

Media

劉明

我都係見到你個post先決定開post問
宜家真係好迷惘...